餓撚整嘢食

正

隻蛋好吸引
其他屌唔過

太子美味餃子店買嘅餃子

正呀 蛋蛋

睇見D三色豆就想嘔

雜豆,狗也不屌

隻蛋掂喎

減肥feel

負皮

炒到好入味呀

邊夠你煮得好味